上環中彈果個手足咩情況

膽心

Push